其實林鄭同佢個班底返工點稱呼對方?

我真係想像唔到佢哋點叫對方﹐唔通真係就咁互嗌英文名？
同埋都好奇佢哋會唔會開whatsapp group
開一個group有林鄭﹐另一個無林鄭﹐瘋狂講腦細壞話

叫林太，佢叫人就叫英文名

無林鄭個group講完壞話，可能好快有其他同事泄漏出去，打擊講壞話既人既政治前途

老板呀

屌你老母呀柒婆

所以叫波叔做嘢個陣就阿paul呀~~ 咁叫

喂

問下其他同事今期有咩政治任務

牙paul

林鄭：喂 呀邊個同我買杯咖啡
下屬：微臣遵旨

咁不如叫牙波好過啦

閪人

咁689 做緊嗰陣又點叫

梁生

689囉

叫我梁特首